元朗咁危險咁多人 外來人咁易入到去拆佢老母咩 根本係鄉黑白衫做

呢幾日咁多人睇住元朗 睇住何君堯老母
點會咁易比人搞？ 根本係白衫自編自導
收唔到錢又搞到d鄉黑大哥要著草先搞d咁既野

推

我覺得樓主好中point囉！十卜！

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

岩牙！十卜ching

元朗啵 你話入就入咩 防暴警察都怕到瀨死啦 一定係收唔足數比白衫果d人搞架啦

推，邊有黃絲入到去，7月27 就話姐

Agger

黑社會可恥

黃屍廢青入到去得被打份兒，望個墓都望唔到啦
一定係自己人搞啦

中共最擅長鼓動群眾鬥群眾，一來可以分化兼虛耗反抗力量，二來轉移焦點令自己立於不敗之地，然後中共就可以化身裁判角色，以平亂之名行維穏之實，將反對力量一網打盡

至於中共係點樣鼓動群眾鬥群眾呢？最直接方法派卧底混入雙方陣營，然後各自做出令雙方仇恨嘅行為，激起民眾內鬥，然後下一步中共就可以正義之師嘅名義收拾殘局，運動隨之瓦解

漏左xd呀

係囉屌,
又想屈9 示威者搞事

隔離post見到 廣傳 唔好死錯人

講真寫住官黑勾結大家會覺得邊個做

明眼人一睇就知，區外人點會知佢祖墳係邊，九成九黑社會做。

比人老屈架

真喎，外來人可以咁易拆到仲玩咁耐都無人
我有理由懷疑何妖夾埋白衫扮可憐

係啦, 普通人點入到去

強烈譴責白衫搞人祖先!

無提鄉坤，鄉坤嫌疑很大

勇者們如果真係要拆都拆木木奠阝先啦
排隊都未到佢
肯定佢自己得罪人啫

認同

何妖家墳一般外人入唔入到架,可能真係比自己人搞

屌你 前日打人 琴日斬人 著衫就打邊個敢入去

分明監守自拆

元朗咁大 咁易搵咩 熟哂路先識搞
何妖一定唔敢追究 又唔知會屈落邊個到

何先生講明搵人睇實佢老母個墳墓
黃絲點會咁易搞到呀
根本唔合理

啱

白衫黑幫可恥

佢出賣同村兄弟單野個個都知 又食夾棍江湖中人最忌既都做野

極度懷疑係白衫人搞既
但現階段就冇證據睇到有人搞過

啱呀
仆街白衫又想屈人

咁撚蠢㗎，根本唔應該寫呢4隻字

pish

勝和字 大家明咩事啦

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

😯

用下個腦都諗到，普通市民入元朗都俾人打到仆街，今日重要有半打白衫守住個墳頭，點入到去，話示威者做嗰啲人有冇腦?

啱，咁易去到咩

何妖真係好毒呀, 連自己老豆老母個墳都搞黎嫁禍示威者, 扮受害者呃中間派

啱阿

尋日先話有好多白衫守村。。。。。

通透

Sorry 阻阻大家

［727］和理非主場

駁唔到

無着數，邊個同你做嘢？真係同村就咩都做呀？

肯撚定係

呢度嘅人個個都係鍵盤戰士，口就話出手，鬼夠膽出去真係搞人哋過墳墓咩？人哋白衫友就真係行動派啦，打女人打細路打阿伯阿婆唔會手軟，今次呢單係邊個做唔洗問都知啦下話

尋日先話咁多人守村
所以入到去就一定係自己人啦

市民點入呀 無人睇都有保安啦 點會無人知
白衫想屈人

fact checked

黑社會最多呢d問題
比左錢打人 又收唔到尾數

聽講係班白衫收唔到尾數而搞既

呢句真 你同我講入元朗
我去都未撚去過 路都唔撚識行
聽講都好撚複雜啲路

咁撚恐怖 真心一丁友嘅話外來人邊敢入...

或者警察

鄉黑白衫要同佢割蓆，希望唔好光復元朗

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

平時圍村咁多人喺到
有可疑人出入一定會俾人發現
呢單嘢都幾大機會白衫收唔足錢做
利申: 住圍村附近非原居民

收到風係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

push

實係自己人搞啦 個到咁撚亂要入去咁易咩
都有人講左好多人睇住佢老母個墳
實係找唔切數搞到自己人打自己人啦
班廢青邊夠膽搞人個墳

推推推推

梗係啦 普通人唔驚藤條咩
班白衫細蚊仔老人家都唔放過呀
拆你墳濕濕碎啦
收曬風圍內拆唔掂數就搞佢架啦

Ching心水清

安家費比唔足咩咁law

肯定白衫英雄做
班黑衫廢青前幾日先俾人打到敗走而家連西鐵都唔夠膽搭
點入到去元朗

任何人都有嫌疑，插贓嫁害又唔定，只可以用行兇方法去年推斷，但我唔相信區外人有能力搵到佢祖墳同上到山，條友得罪人多如果咁易晨早有人做咗。

鄉黑警都有可能有方法做到，但鄉警如果只為啖氣未必夠動力去做，所以我傾向相信有金錢糾紛嘅黑社會嫌疑最大。

警察都唔敢入村 會有黃絲暴徒識路入去 搞咁大場大龍鳳都唔比人發現？
合唔合理呀

係 擺明係

白衫黑社會做嘢收唔足錢
何妖走數人哋黑食黑做嘢比人拆墳
元朗咁多牛屎佬
義士咁易入到去拆墳咩
就算真係拆，咁多牛屎佬仲有時間得閒慢慢噴字？
擺到明勞資糾紛啦大佬

政警黑合作？
有錢收先係合作

首先 熟路 以最快速度完成後逃脫
第二 邊有可能咁快搞完無人知 明明有白衫守緊
結論:白衫人做完想屈我地

勝和冇人性

依家邊個敢入去
一定係白衫

哇 咁無陰功 駛唔駛吹大雞停市幾日

只有唔妥佢既同村兄弟先有機會落手。

一定係自編自導

文宣快啲貼通街係白衫搞事 唔好俾人屈

有道理

我住附近都入唔到去啦
尋晚開始就有五六個白衫守住

用腦都知外人根本埋唔到去

分析得好啱 有道理

官黑勾結 何君堯係官 黑警係黑
何君堯同黑警一齊迫白衫人交人
白衫人嬲到拆人地墳

會咁易比人入到去?
何生唔係玩到咁大自己老豆老母都拎出黎做政治籌碼丫?
定係係掩眼法...真的根本唔係到?

如果係黑衫做何妖會到宜家都未出聲咩

巴打有腦，懂得冷靜思考

心水清

班鄉黑真係無法無天，祖墳都搞星期六入去幫何家討回公道！！

元乜撚野朗
果到屯門黎嫁 你班廢青連區都搞錯
明眼人一睇邊個做既

呢個真

0負皮 5毛撚都認同 請廣傳

會唔會何生自編自導自演。

諗住乘機殺落屯門統一新界西？

肯定係白衫人做架啦
如果一般市民有本事入到去破壞又無事出返嚟嘅
個晚就唔會俾班白衫打到爆晒缸啦

屯元天都有哂人睇住架大佬

上面寫官黑，我懷疑係警察做

其實我想講 好似係葬喺屯門
不過屌你老母睇完留言 你地根本連地點都未搞得清 咁你地叫啊何議員點樣入你地數啊

咪係，何妖都話明談判期間，有人會守

0負評

公道自在人心

講真尋晚先搵地圖講路線
入到去點可能甘快走得甩
真係好可能係圍村佬搞

要做皇叔

Fact checked

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

區又搞錯 又有人守 點都入唔到你地啦

我地黑衫一入就俾佢地教仔咁打
點搞到何大律師老母係到屌佢老母就叻

日光日白搞人地個墳!

尋日谷住啖氣無波開嗰班

西鐵線都搵唔到牛轉乘入去
應該係自己友做

同意！